想問下武漢肺炎治癒問題

香港確診個班有無人已經康復？同埋想問有無後遺症...

另外大陸個啲康復人數係真定假....

講到隻病毒咁勁 邊有可能咁易康復.....

我就黎升爆致命性

話唔定症狀唔重，係專登放番佢出社區播毒呢

後遺症之一
肺功能衰退

致命性係另一個問題....康復程度同有無後遺症先係大問題

仲有無....打邊爐家族個班有消息未 有無人已康復

唔係話早兩日先有個25歲驗左兩次都negative左
可以出到院做香港第一個痊癒咩？

係？有無source

有冇人康復？你啱啱放監？

D人話中完冇氣屌閪

我想知係康復到點 係一啲事都無 定個肺去到得返3至5成功能個隻

咁真咁大個人出面大把新聞自己睇啦 仲要source

講*

無 想大家討論 希望有多啲專家講多啲個病既野因爲真係幾驚